[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

原post
[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

推

原樓主覺得：
懷疑政治原因上唔到熱門

所以我幫佢開多次

615黑衫白絲

多謝巴打

畀大家睇下我個wall paper
一年嘅忌日

我要着黑衫

梁烈士嘅死
好震撼
佢死前嘅不掙扎、絕望

好靚

615黑衫白絲

再推

我要日日comment都要見到呢個trend

615黑衫白絲

推 btw而家先知連登有得set

大家覆多d上熱門

615黑衫白絲

幫幫忙上熱門

615黑衫白絲

推

615黑衫白絲

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

仲係得我地

伐巴仲係p牌

冇所謂的 我之前啲post都係咁

唔洗灰心
總有其他人都做緊嘢

大家記唔記得一年之前 6月15號發生咩事

日日黑衫 配條白絲

要互動會容易d上

已經去舊poR人

真 單拖推極有限

黑衫白絲

p牌需要幫手先有用
我要日日comment都要見到呢個trend

615黑衫白絲

個post唔夠多花生
所以唔會多人專登㩒入嚟

行動真心嘅 唔需要花生都會有人推

615黑衫白絲

多謝回歸

615黑衫白絲

換著個post話：
呢個傻仔死咗一年，佢就係——
可能多啲人因為個標題偏激而入嚟

推 梁義士..

已經係時事熱門喇

615黑衫白絲

其實最近都真係少咗人推行動post嘅

唔關事
唔需要 呢d 花生

615黑衫白絲

係因為垃圾po氾濫 好疲勞 好少人特意挖行動出黎推

615黑衫白絲

挖到出黎都唔會推得到 疲勞感惡行循環

615黑衫白絲

冇錯 太氾濫 但冇計 係人嘅惰性嚟

btw 民陣話佢哋會派白絲

615黑衫白絲

好!!!!!!

所以對付氾濫 我地要嘅係規律
指定時間出 會聚到人睇同埋推po

615黑衫白絲

推
自己衝量風險
黑衫係可以 白絲帶自己決定
有機會黑衫無事 白絲帶 被狗 捉 被藍絲斬

早前民陣記者會話佢地會當日派
個人名義悼念 不屬任何集會性質

615黑衫白絲

push

615黑衫白絲
推

再推埋呢個上熱門

612上得到熱門 615一樣得
小蘋果快d番黎管理番自己個po

615黑衫白絲

隔離TVB任務post逢9點開波
都係冇乜人幫拖

感謝回歸
一齊送615行動上熱門

615黑衫白絲

希望各位響應

起碼志同道合嘅人知道幾時攞料開拖

615黑衫白絲

一齊去

我要日日comment都要見到呢個trend

615黑衫白絲

一齊送615行動上熱門 更多人睇到更多人響應

615黑衫白絲

615、黑衣、白絲帶

上未呀

615黑衫白絲帶

屌你地，白絲我以為係白絲襪，興奮左一下

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

可以既話pin一pin

615 黑衫白絲帶 pp悼念 620公投自決

會

幫推

上熱門未

【CCTVB 戰線】澳至尊定中至尊？

頂唔住
每次睇到都好心up
咁樣每分每秒睇住

推！！！！！！
唔好忘記615

想問白絲帶邊度有得攞

615 PP見 615 PP見 615 PP見 615 PP見 615 PP見 615 PP見 615 PP見 615 PP見

到時PP附近我估有 不過啲狗會掃 我都係聽日去文具鋪買

大家唔好氣餒

今日airdrop, 有人咁樣send返俾我

p.s. 其實我睇住pair情侶喺度畫，唔想佢失望所以開airdrop 俾佢send

推唔撚郁既屌

Push

邊度有得買白絲帶?

民陣記者會話有得派
文具舖應該有

推多次

上唔上到

推, 615黑衫白絲帶

到底點先上到
有冇公開過個mechanism

推呀！！！！！！！推呀！！！！！！！推呀！！！！！！！推呀！！！！！！！推呀！！！！！！！推呀！！！！！！！推呀！！！！！！！

pish

買唔買花？

推推推

繼續推

我相信人到已經好好
何況冇風都應該會落雨

唉屌 講少少
無50評分唔洗諗

6.15 黑衫白絲帶

唉屌
原來我自己都未like
44啦幫幫手share

無黑色恤衫

材料：白紙+雙面膠紙

從白紙crop一長紙條
長16cm(電話長度)；闊1cm(電話厚度)

加雙面膠紙製成Ribbon🎗️

Ribbon🎗️背後貼上雙面膠紙，
保留另一面coating以作備用

好甜

黑衫白絲為記

又上唔到...

推 一定會做

Pishhhhh

撚

推
我記唔會忘記梁義士

拉

著黑衫啊

行動post push

6月25日 星期一

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點

仲有冇邊日要黑衫?
要準備定
有時MISS左就唔好

之前係咪仲有621個活動？不過呢排唔見宣傳

6 月25？ 打錯？

打錯， sorry

615 星期一

無問題

電話lockscreen用咗差唔多一年
一見到張圖就用緊

6月15日 星期一

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點

img]
準備好白絲帶未
啱啱唔記得買扣針，啱啱買埋

615黑衫白絲

準備好白絲帶未

615黑衫白絲

推下，無絲帶就用紙條！

準備好白絲帶未
啱啱買埋扣針

615黑衫白絲

光榮都三千正評依個post得咁少

615黑衫白絲

準備好白絲帶未
有絲帶用絲帶，冇絲帶用紙條

615黑衫白絲

明日是誰的死忌？

聽朝要見到過海香港站金鐘站黑海

推呀 屌

615黑衣白絲

行動推

《悼梁凌杰死於暴政》

民陣呼籲明天615黑衫白絲 悼念梁凌杰逝世一周年

已經準備好聽日全日配黑衫

615黑衫白絲
聽日見

615 黑衫白絲

幫手推

615黑衫白絲

默默地推...